痴撚線 條女大包到個bra都裝唔哂

屌你老母

留比下面留言果位巴打

有圖又屌 冇圖又屌

唔係catgirl 好撚失望

留比樓上

ok

生過仔？

支持有圖
但屌你老母

幾時強勢回歸

第2條link 明顯唔係條女

居然唔係欣宜 已負評

樣衰肥婆 又唔剪指甲

脂肪波

通常個樣係咁 個波都係咁大
天係公平嘅

nelnel

留比你屌

我ok

save you

有鬚

屌

哇屌你老母好撚嘔心啊仆街 痴撚線你啲肥婆好心就咪撚學人自拍啦 你唔撚係以為有人會覺得靚啊？你無撚野啊？唔好同我講係畀自己睇啊，你自己睇到都唔撚開胃啦仆街 畀你老豆睇到嘅話佢一撚定勁後悔生咗你呢條打靶女出嚟，早知射落牆當油油算。屌真係嬲

呢啲身型的鬼佬好撚鐘意 真係諗吾明點解

啲

吾你老母

bbw好正

我ok喎

More or ig?

我有無睇錯，條女有隻手有6隻手指

屌你老母fake我睇多次

罰你睇多次

屌你老母自己睇下戴戒指果張，數下啦仆街

ching都睇得幾仔細下

我屌你老母

認真第一眼focus左係佢隻手到，篤電話果張都見到，硬係覺覺怪怪地。

正

係唔係只係得我覺得佢減完肥應該唔太差

唔係

想屌

減左肥先好拎過黎

掉佢去荒島減肥
有冇得諗

我ok呀

屌得過

不錯

繼續努力

依d 女係香港現實一定有仔
始終有好多人太雜食

其實佢影俾邊個

有無人Lilian Kan式P圖
挑戰下

好撚大波呀，又有肉，一定好好屌

可惜 個樣扣晒分

明知山有虎

其實樣唔差

肥婆有波唔計

我屌 熄左燈一樣嘅啫

正喎

最後個張假圖
睇皮膚就知呀嬸黎，仲要帶左結婚戒指

仲以為又係princejoyce

爆data嘅好處

呢啲就有圖

人地女都有兩個架啦 咪搞人地屋企人啦

不能只有我看見。。